點解今時今日仲要用收音機嚟考一個人生咁重要嘅試？

我相信十年後嘅dse都仲會用緊

因為收音機平，如果改其他高科技唔係個個考生有錢買，實俾人插到仆街，公仆唔敢冒險。

因為用高科技有機會比人偷聽

個人意見：可考慮在試場將香港電台轉駁至藍牙發射裝置，再用藍牙耳筒接收

唔係話有紅外線接收器咩

你都可以聽 唔使偷聽

我相信廿年後嘅dse都仲會用緊

其實點解要自己帶？唔可以公開播
之前考成日好驚自己部野聽聽下出問題
鐘意去大房聽多d

個個人既聽力都唔同掛

諗唔到有咩可以取代到收音機。。。

我相信廿年後已經改名換姓

你咪唔好用囉

收音機先可以製造啲destructive interference黎影響人

今時今日既教育局養埋既垃圾理得你地將來生定死

成個hall實有的位音質較差

因為佢係香港政府 如果唔係就唔洗俾我哋成日屌

成個hall實有的位收得差，唔公平

hall 考播speaker 實好唔公平
有啲地方回音好大
我中學考speaking 成日都因為回音乜都聽唔到
但dse 果種音質真係下下入腦咁 好震撼
最尾有5*

考評局好似唔關政苦事

全攻型收音機

識嘢

成本問題 將啲份房考要請多數以百計既監考

RADIO 最可靠
無電都用到

紅外線考場都有位收得差，
其實無分別
而且，收音機可以帶多一部做後備

紅外線唔可以咁做
有起事黎仲麻煩